其實呢家未決定到十月一，係好事黎！！！！

拿你一早決定好六區
佢咪個六區擺好陣囉
呢家仲舉旗不定
佢要擺好個陣都冇咁容易
而且仲可以順手攻埋機場條戰線
總之唔洗二元對立
可以各有各做！！
最緊要係十月一日 全軍出動
咩戰線咩模式都要去做！！
十月一！賀佢老母！！

推一推

搵人入討論下

打和！

推

搜巴士搜車 封隧道 自己諗

佢目的好明顯就係唔再比你出黎曬馬
有埋黨鐵配合，客觀事實黎講，已經做唔到過百萬人曬馬

不分港島五區 不分和勇 不分你我 目標得一個

各位到時見

我真係唔知點樣出到去港島 利申住大西北

其實個六區係包埋港島

搭地鐵= 831
搭巴士= 三條過海隧道過百隻狗查車
搭船= 黑警係碼頭釣魚 等手足上岸

除非你搭到直升機
否則去港島=送頭

不用分這麼細 都係全港九龍

港九新界 屯門都有

pushhhhh

水炮車暫時就係得兩部
佢地去得邊頭好呢

但其實我地都需要時間去宣傳

好啦 我係以一個普通手足既身分send呢段嘢 唔好理我係admin 呢個係個人睇法

929真要港島，我贊同，929一直有喺港島做嘢既共識。

至於國殤日，我希望係呢度支持all in港島既手足睇清楚聚港島既後果。今日，民陣攞正牌進行集會，但係大家都見到，狗狗係唔理會呢樣嘢，喺集會開始左一小時後就清場，完全唔理所謂既和理非有幾多人。小弟今晚去過集會，都一齊走過佬，呢個係我自己見到既嘢，唔係mon live而得出既結論。

於是就有
- 水炮清場
- MTR封站
- 地面交通嚴重擠塞
- 鬧市、交通工具、紅東二隧rb大規模逗人

今日既港島就係101預演。除左冇不反通之外，一樣既劇本，一樣既結局。

我冇權亦冇能力阻止吹雞all in港島既手足，我只希望大家可以再考慮一下，究竟係一大堆手足既前途甚至生命重要啲，定係外國鏡頭重要啲。

推一推 六區集會

實則虛之

虛則實之

兵法

十月一！賀佢老母
各有各做

機場一定要搞

佢機場冇防就全力機場

可能搞 可能唔搞

警犬慢慢估

無論係分區定港島 我都係照出港島 無衝突

六區其實係包埋港島

push

所以咪話冇衝突

推！
臨出門前再決定去邊

係
係6區加機場

九龍塘睇樓團

重防都似
不過10.1喜慶日子應該落左order唔見血
當然，班狗依家乜都唔理

做乜都好，唔建議再圍狗屋

除非出魔法

agger

其實大家都分析晒5區同港島嘅玩法，我相信真心有留意資訊嘅人，其實心中已經有答案俾自己。

舉旗不定嘅人，會係睇住直播，最後先出門口，遲到果班。

大家要做嘅，係繼續盡量發散行動資料訊俾人睇，等手足識得決定，唔會因為資訊不足而卻步。

兄弟爬山，各自努力

無論做咩，夠團結就得。否則做咩都死

C

大家唔記得之前be water策略
反正都會出去賀佢老母
到時早d出門口咪再決定

十一和你suck

東涌去機場

馬場，機場
嗱 我未知去邊個住嫁 有可能翻金鐘 又有可能去荃灣
一個唔覺意可能去埋紅隧

十月一慶生日生日食屎蛋糕

到時想去邊咪去邊囉
咁多地方都可以慶祝
不過狗就緊係想我地集中一區啦 易捉晒

十月一講到明全城狂賀

選擇困難症真係要簡好耐嫁嘛

啱
我仲諗緊去金鐘，定係去沙田
啊唔好啦，我去屯門都好喎
Mon post 狗睇撚住啦

唔知大家最後會去邊呢
狗仔你未佈晒咁多區囉

係
實則虛之
我都唔知去睇飛機定睇馬好

直接落樓下爆自己區黨鐵

又可以爆黨鐵

策略！港島遊行易被四面包抄，希望以後大遊行改九龍舉行

Psuh

扮

10.1唔去港島了 好危險
中午去九龍塘行街 行完去沙田宜家家俬買嘢
再落去黃大仙拜神 夜晚去旺角食飯

分區既話 行返屋企都仲得

話唔定當日先集後分
或者先分後集
無人知會點

係，我都係咁諗！
唔理去邊，黑衣岀黎就夠
mon po狗收皮啦

大西北次次又難岀又難返屋企
又無人黎

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

岩啊Ching
今次真係等d mon po 狗on99 呆撚左
話緊你啊 mon po 狗

You are correct

國殤日
做多少少野 成效會更好

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

3

集中港島又有
5區又有
機場又有
唔知點布署呢

我都唔知去邊好
可能想去sogo行街 咁可能要經紅磡
又可能去機場睇IMAX
又可以落街食返個茶記先

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

和理50萬 集結港島
拉都唔怕果隻

10萬勇武遍地開花

岩

咁不如十八區啦

我都唔知去邊道好
可能朝早去睇馬
跟手去睇飛機
之後又去旺角行街

邊個知？
點解一定要早一兩日定好
反而排定個list出黎等手足去簡

我有一個好簡單而有效嘅策略，聽朝公佈

但有無諗過敵反我擁？
佢就係想我地五區 先今日上車捉人

推行動po

6區係包埋港島架...
冇人叫你唔去港島
係唔好all in 港島姐

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

我見好多人都話近幾次出黎遊行 好似個目標愈黎愈唔清晰 唔知為咩而行 我依家話比你知 我地係出黎用行動同中共既國慶打對台

10.1係中共立國週年 每年指定動作會係金紫荊廣場播中共國歌舉行升旗禮 中共梗係想見到全國人 興高采烈唱哂共歌為佢慶祝啦

如果係10.1 二百萬香港人出黎遊行 同時係佢升旗禮既時係全港揮動住世界各地既旗幟 一齊停低 唱香港國歌

第一 一定激死中共 佢依家最棹忌生日發生依啲事
第二 比全世界見到香港根本無心慶祝國殤
第三 再次比目標全香港 做一次正正式式既儀式 激勵士氣

我地集中係港島又得 分區行事都得 因為最主要 係我地會做既事 建議搵一啲有代表性地方去做終點 係各個終點站 都自己set一個旗杆、香港旗 一組音響 一隊正式𣄃手 全港約定係金紫荊廣場升中共旗播共歌既同時 我地一定停止手上既行動 暫停前進 肅靜 一齊對住各區終點方向唱香港歌 高舉香港旗或者各國旗 同時各區終點一齊播放香港國歌 進行一個正式既升旗儀式 係儀式完結後 大家向終點進發 繼續之後既活動

試想像全香港人一齊唱 願榮光歸香港 係幾震撼既場面 而且我地仲未試過 不如我地試下一齊？

佢有佢既國慶活動 我地有我地既國殤活動
遊行同口號照舊同每次都一樣 但今次係比個明確既目標大家 要做一個創舉去落中共面 要同中共搞既國慶做一個強烈既對比

需要既野
1. Diy長𣄃杆 要可以升旗
2. 香港旗
3. 旗手做正式升旗儀式
4. 音響
5. 記者直播 等未到終點既人都可以睇住同步
6. 全香港有共識去做
7. 同國慶升旗同步進行

地點: 睇下出面最後係想分區定集中 自己另立一個地方去set升旗 唔好同各區政府港共升𣄃有衝突既地方

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

be water

推

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

點解唔可以集中係九龍

唔洗二元對立
兄弟爬山

總之就要出街

屌，總之到時要人，出左門口就贏

輕推

唔好唔記得仲有和你塞

又真喎

搞下佢權貴D馬先
國慶冇馬跑

最緊要be water到時實會左封右封

有道理

十一先最安全, 你諗番七一就知

呢家一百萬人未搭晒車出去都比人CUT左

賀佢老母

收到風果日去西環釣魚

收到風有人炸西環

係，我地最強嘅招數係我地都唔知自己去邊，咁啲狗都唔會知，721中聯辦都係靠呢招突襲，第一次塞機場都係玩突襲

賀

同意

上次和理suck都係實則虛之

推。

總之大家一定出街，唔好留係屋企。
分區定集合到時決定，擔心的話可以先去地區

運用香港人智慧

不如咁，盡量出港島
真係真係出唔到咪當圍魏救趙
每區分佢一千幾百狗力
港島手足咪安全啲

個次直接行過去 如果攻埋入去應該嚇死班中共尻官

睇交通情況

從來未試過咁期待十月一

六區屌你老母

行動 9月29 香港全球連線集會

啱 要出既人點都會出
遲決定唔會點小咗人
仲要假期

九成係金鐘!!
預大遊行射!!

假期有著數

HKLM

到時再決定

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

其實我覺得可以朝早港島 下就六區
照坐黨鐵但唔好比錢 12點1點就走 一係咪12點封站囉

唔過海喺尖咀維港岸邊如何?
多好多交通
行路走都方便

夠大加上夠標誌性
航拍影落成條海岸線都係示威者嘅場面會好震撼

其實如果當日真心只係想曬馬
做個畫面俾國際睇
咁咪唔好戴裝
普通市民打扮出去行街囉
不過啲人一定唔聽

否則怕閪佢搜巴士咩

全港人鏈。

聽講屯門牛好不滿六區唔預佢地

咪係 馬場 機場

預

有好有唔好啦

都啱

乜唔係三區咩？
有人話八區喎
啫係點

媽呀好亂呀

馬場機場特首辦都要

真

扮喇你 咁你之前又次次岀到

去廁所要洗唔洗入紙申請？

總之10.1街道要人

推
各有各做

十月一屋企唔要人

賀爆佢老母！
所有魔法師出動！

小心香港可能出《緊急法》？講真危險過去邊度遊行…

推
推
推

咩都去

羅

集中又好
多區又好
機場都好
點都要出嚟賀下佢

其實兩區最好
油尖旺+港島北大規模慶祝
跟住東北西北手足小規模慶祝

十一喎 一定要大賀特賀

唔好意思借個位

每年十月全球中意畫畫同創作嘅朋友都好興玩#inktober challenge, 每日一個主題去畫畫 畫足三十一日 有班手足為左保持香港示威喺全球嘅話題性同引起更多關注 吸引更多支持我地 就出左香港示威版嘅inktober

希望大家可以一齊參加同share

Push

機場春袋佢夠膽唔防咩
popo準備又去青嶼東涌青衣罰企啦

唔防咪入去搞爆佢

依家真係亂到7彩
唔止啲狗唔知我地會點
連自己人都唔知